[
    {
        "randomId": 655
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Uko turi iwacu twese turi bagufi",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Ibyiyone",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukara rwa Nyabicuma yaturuka hariya wayacekwa",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Ibyiyone",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Ibyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ikitagira amaraso",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Igishorobwa",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Igishorobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aha hari agati kadacanwa",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "correct_answer": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kahwekera",
            "option_1": "Agahoro mu ntoki",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Agahoro mu ntoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Imbwa ifite igufa",
            "option_4": "Umwishywa ku rutare",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Amasaka n'urukungu",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Amahindu mu mateke",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyoko ntannya aracuncumura",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Hobe!\"",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Igicuma bacuncumura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tora  agahini ntore akandi tujye gushaka icyo tutazabona",
            "option_1": "Umuganda",
            "option_2": "Igisenge cy'inzu",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Umwobo mu masaka",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Agatwa mu ibumba",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    }
]